Техническое задание ( команда JoJo)
========================

Цели создания
* Сделать удобный и понятный поиск информации.
* Сделать понятный каждому пользователю интерфейс.
* Создать красивый, интересный дизайн, привлекающий пользователя.
* Автоматизация сбора информации с сайтом студий производителей аниме.
* Предоставить пользователю возможность создания профиля.


1. Способы реализации целей проекта:
    1. Сделать возможным поиск по следующим категориям
        - Жанр
        - Год
        - Статус аниме
        - Перевода
        - Сортировка
    2. Предоставить пользователю возможность перехода в каждый из пунктов: главная, каталог, топ 100, помощь, профиль, с любой страницы сайта, что обеспечивает ему наиболее легкий способ ориентации по сайту.
        - Разработать наилучшую концепцию для дизайна сайта, целью которой является обхват наибольшей аудитории.
        - Автоматическое обновление базы данных, что позволит пользователю находить и получать актуальную на сегодняшний день информацию.
    3. Предоставить пользователю возможность создания своего личного профиля, на котором пользователь будет иметь возможность:
        - создания своего списка "буду смотреть"
        - получить доступ к информации о уже просмотренных мультфильмах, фильмах, сериалах.
        - разместить информацию по своему желанию (фото пользователя или аватарка, дата рождения, краткая информация о пользователе)
    4. Обязательная информация для создания профиля, данная информация будет доступна исключительно пользователю и правообладателям сайта:
        - Адрес действительной электронной почты (для подтверждения пароля и получения уведомлений)
        - Пароль служащий для защиты профиля пользователя
2. Основное назначение проекта заключается в предоставлении пользователю возможности удобного поиска интересующей его информации (мультфильмов, фильмов, сериалов) и просмотра ее в хорошем качестве.


3. Сайт будет состоять из 5 страниц:
    1. Главная - первая страница, появляющаяся перед пользователем. С это страницы пользователь имеет возможность перейти на следующие страницы (каталог, профиль, топ100 помощь). Страница имеет строку быстрого поиска для быстрого нахождения информации, которая интересует пользователя (мультфильмы, фильмы, сериалы)На главной странице пользователь может узнать о новинках и о новостях жанре аниме. В правом верхнем углу расположены две кнопки: «вход», «регистрация».
        - При нажатии кнопки «вход» появляется окно для входа в профиль пользователя, для входа в профиль пользователю необходимо ввести:
        - свою почту и пароль которые он использовал при создании своего профиля в соответствующие строки.
        - Как только все строки будут заполнены требуется нажать кнопку «вход» для входа в профиль
        - Если у пользователя нет профиля он может воспользоваться кнопкой «регистрация».
            - При нажатии кнопки «регистрация» появляется окно для создания профиля. Пользователю необходимо ввести в соответствующие строки:
                - Свой действующий адрес электронной почты
                - Пароль, который будет использоваться при входе в профиль далее пользователю требуется повторить пароль, чтобы избежать ошибки.
                - Как только все строки будут заполнены требуется нажать кнопку «регистрации» для создания нового профиля.
    2. При нажатии кнопки входа и заполнения полей ввода пользователь автоматически переходит на страницу «профиль». На данной странице расположена информация о пользователе: фото, ник нейм, краткая информация о пользователе, настройки профиля, друзья.
        - Ниже располагаются списки, которые формирует сам пользователь или система:
            - Смотрю - система определяет, что смотрит пользователь.
            - Буду смотреть - пользователь помечает в каталоге те мультфильмы, фильмы, сериалы, которые хочет посмотреть в бедующем.
            - Просмотрено - система автоматически помещает из пункта смотрю те аниме, которые пользователь посмотрел до конца
            - Брошено - система автоматически помещает из пункта смотрю те аниме, которые начал смотреть, но не просматривал уже в течении долгого времени
            - Любимое - пользователь самостоятельно помечает те мультфильмы, фильмы, сериалы в каталоге, которые ему понравились, после то что отметил пользователь попадает в этот список.
    3. Каталог - на данной странице пользователю предоставляется список всех мультфильмов, фильмов, сериалов. Для облегчения поиска на данной странице расположен фильтр. С его помощью пользователь может ограничить поиск информации по следующим критериям:
        - Жанр
        - Год
        - Статус аниме
        - Вид перевода
        - Сортировка
            - Также на странице каталог размещена строка поиска для поиска нужного пользователю мультфильм, фильма, сериала по названию. Пользователю необязательно указывать точное названия того произведения, которое он хочет просмотреть, система автоматически подберёт варианты с наибольшем совпадением и выведет их пользователю.
            - Пользователь на странице каталога может нажать на две кнопки посмотреть, буду смотреть. При нажатии посмотреть, пользователь  переходит на страницу просмотра, а при нажатии буду смотреть аниме переходит в список буду смотреть
    4. Топ 100 - на данной странице пользователю предоставляется список 100 лучших мультфильмов, фильмов и сериалов. Данный список будет формироваться на основе сервисов по сбору рецензий.
    5. Помощь
        - При необходимости изменения или удаления профиля пользователю необходимо перейти на данную страницу. На странице помощь находится две кнопки:
            - Изменение - при нажатии данной кнопки пользователю предоставляется возможность внесения изменений в свой профиль (изменение электронной почты и пароля. Данные изменения проводятся с проверкой пароля. Остальные изменения производятся непосредственно на главной странице профиля)
            - Удаление - при нажатии данной кнопки пользователю предоставляется возможность удаления всех данных своего профиля (пароля, адреса электронной почты, никнейма или имени, краткого описания профиля, а также всех списков, составленных пользователем). Для совершения данной операции система запросит пароль.
    6. Страница просмотра - на данной странице будет расположено описание выбранного аниме:
        - Просмотров: (количество просмотров)
        - Статус: (вышел/выходит/анонсировано)
        - Год: (год выхода)
        - Сезон: (сезон года, в который вышло аниме)
        - Возрастной рейтинг:
        - Жанр
        - Первоисточник:
        - Студия:
        - Режиссер: 
        - Тип: (сериал, фильм)
        - Серии: 26
        - Перевод:
        - Озвучка: 